幫推: 英文發夢的啟示

大家晚安，事事小心

😴😴😴

推

.

。

push

我冇嘢講

我冇野講

其實連登成日搵料破解政府同共媒fake news無英文版係令好多correspondant 只能夠睇到政府講既野, 而睇唔到真相

各位早晨

上次雨傘失敗之處

totally agree with you!

機師豪好似有recap in english

要寫定啲簡短口號俾其他英文唔太好嘅手足背

yes!!!

深咩7

都話左typo，sor

下次會用德文撚狗。

屌 我以為係支那話：生氣

Good night

推 英文好重要 可以嘅話整多啲英文文宣

Ageer

I know goodest english and I wanna help

汪汪汪

I have nothing more to say but good night

please help prepare some scripts for our heroes if possible

thanks sis

goodnight

I agree with you

x2發夢果陣都諗緊點解標語唔係雙語，或者正反面中英咁

唔識英文

bilingual... our tradition!

just try

pusqh

thx, goodnight

雙語大字報+精簡英文口號
反正毅進仔連press都係呢句先學識
我地袋錢落佢地袋咋
btw goodnight

呢期先學得識

I have nothing to say

have a good dream

推，

good night bro

再推

Gdnight

good afternoon

who is the commander

this post must be on fire

Goodnight